同事離職應唔應該請佢食飯？

同事跳槽加人工，約我地食返餐！請定唔請？！

請你老味咩無叫你請返我地已經好好
好應該請你食返餐

搞清楚邊個請邊個好喎

請走果個

邊個約邊個請
應佢約仲要俾錢？傻撚左啊？

咁大個人呢D問題仲要人教。

咪臭係

依家D90後真係唔臭米氣

次次去親farewell都有人衝出黎話要請佢 真係on9

個同事nice嘅話咪請囉
大家夾番錢唔貴姐